換底板同CPU問題

本身用緊asrock z170 pro4 底板同埋 i5 6500 CPU WIN10
而加買左ASUS B360-G 同I5 8400 底板
想問下換底板同CPU既話會唔會需要重裝Window或者會洗哂d資料?唔該

Update 番d driver

姐係唔洗重裝WINDOWS?

正常情況下No need

Driver係咪姐係motherboard 附送個碟？

我而加裝哂d野 不過一開機就狂入bios

空既boot option priority 唔知點解

即係你所有SSD/HDD都鬆晒

你啲sata線有冇插